有冇人屋企附近連儂牆比人清哂 ？

如題
今日下晝行過仲有 雖然比藍絲噴哂字
頭先經過已經全部冇哂 摵得好乾淨 兩個大連儂牆位都係

清咗好耐
有固定位置太容易俾人清